<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<APE>
<FIGHTERS>
    <NAME>Baraka</NAME>
    <H>Сохранение:</H>
    <HISTORY>За то, что воинственные кочевники из племени таркатан питаются плотью своих врагов, в империи Внешнего мира они считаются существами второго сорта. Их предводитель Барака смиренно служит Шао Кану, чтобы его народ и впредь мог жить в суровых пустошах, пожирая все, что попадается на пути.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Jade</NAME>
    <H>Верность:</H>
    <HISTORY>Бесшумная убийца и имперский телохранитель. Джейд еще ребенком была отдана Шао Кану в услужение собственной семьей. Император Внешнего мира стал для нее единственным «отцом» и наставником, и все же Джейд отказалась выполнить его приказ – убить близкую подругу Китану. Гнев Шао Кана был страшен. Отныне Джейд стремится положить конец его правлению.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Johnny</NAME>
    <H>Тщеславие:</H>
    <HISTORY>Звезда боевиков категории B. Не получивший никаких значимых наград и премий, Джонни Кейдж достиг зенита славы в возрасте 28 лет и погряз в посредственных сиквелах «Ниндзя-мима», выходящих сразу на видеокассетах. Сегодня Джонни занимается спасением Земного царства и преисполнен решимости доказать всем и каждому, что в жизни он еще круче, чем на киноэкране.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Joker</NAME>
    <H>Хаос:</H>
    <HISTORY>Непредсказуемый, жестокий и опасный, Джокер - само воплощение хаоса! Именно он убил Робина, искалечил Бэтгерл, пытал и безжалостно убил множество людей в мире DС. А теперь он намерен заявить о себе в качестве бойца Mortal Kombat.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Kano</NAME>
    <H>Жадность:</H>
    <HISTORY>Торговец оружием и предводитель Черного дракона, Кано заработал репутацию человека, без которого не обходится ни одна крупная сделка на черном рынке множества миров. Но ему всегда мало. Даже самые приближенные соратники знают, что Кано без колебаний всадит нож в спину собственной матери, если его устроит цена.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Kitana</NAME>
    <H>Искренность:</H>
    <HISTORY>Опытный убийца в возрасте 10 000 лет и принцесса Внешнего мира. Некогда Шао Кан взял в жены мать Китаны и воспитал наследницу, скрыв правду об убийстве ее настоящего отца ради покорения Эдении. Теперь, когда истина открылась, Китана стремится отомстить.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Liu</NAME>
    <H>Ответственность:</H>
    <HISTORY>Монах Шаолиня и чемпион Земного царства. Сирота Лю Кан вырос среди монахов Шаолиня, которые обучили его своему боевому искусству. Именно он был избран и одолел Шан Цзуна в турнире «Смертельная битва», защитив родной мир. И все же эта ответственность тяжелым грузом лежит на его плечах.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Raiden</NAME>
    <H>Безопастность:</H>
    <HISTORY>Бессмертный бог грома и защитник Земного царства. Раз за разом Рейден спасал Земное царство, поднимая на защиту родного мира самых отважных и умелых воинов своего времени. Спустя века жестоких битв и кровопролития он опасается, что все это не прошло бесследно для человечества и его самого.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Scorpion</NAME>
    <H>Месть:</H>
    <HISTORY>Движимый местью Ханзо Хасаши, великий мастер Сирай Рю, прошел сквозь ад и вернулся, чтобы отомстить за погубленную семью и клан. Не ведая отдыха, он преследовал убийцу, колдуна Куан Чи, пока не уничтожил его. Ныне Ханзо возглавляет возрожденный клан Сирай Рю и стремится отомстить за тех, кто не может сделать это сам.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Shang</NAME>
    <H>Влияние:</H>
    <HISTORY>Могущественный колдун и распорядитель турнира «Смертельная битва» Шан Цзун родился в Земном Царстве, но стремление овладеть черной магией привело его во Внешний мир. Там император Шао Кан предложил ему темную силу, о которой любой земной колдун мог только мечтать. В обмен на это могущество Шан Цзун поклялся к верности тирану. Но он не забыл и о собственных амбициях. Шан Цзун мечтает о том дне, когда его сила поможет одолеть Шао Кана. Для достижения этой цели он готов на все.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Sonya</NAME>
    <H>Бдительность:</H>
    <HISTORY>Кадровый офицер Спецназа. Соня Блейд достойно выступила на турнире «Смертельная битва», защищая Земное царство, и сумела спасти своего напарника Джакса Бриггса. Она не признает за собой права на ошибку и всю себя посвятила высшей цели. Соня всегда при исполнении и стоит на страже мира, пока ему грозит опасность.</HISTORY>
</FIGHTERS>
<FIGHTERS>
    <NAME>Sub-zero</NAME>
    <H>Искупление:</H>
    <HISTORY>Великий мастер клана Линь Куй. Куай Лян превозмог саму смерть, чтобы искупить зло, свершенное Сектором и киборгами Линь Куй. Он восстановил клан и заключил мир с Сирай Рю. Великий мастер надеется начать с чистого листа, оставив грехи Линь Куй в прошлом.</HISTORY>
</FIGHTERS>
</APE>